你還相信法治嗎？ 相信的話請入嚟睇下

律政司前年就兩批人士涉於佔旺清場期間違反禁制令，控以各人刑事藐視法庭罪。法庭今就否認指控的9名答辯人續審，辯方指署理助理執達主任余德信與另外一名執達主任的口供約95%內容一模一樣，連錯字亦相同，質疑二人是否夾口供，余則指沒有回應，但指自己並無意圖妨礙司法公正。
余又承認，清場前他曾與同僚參與簡短訓示，並明確指出人並非障礙物。惟執達吏於清場期間拒絕回應在場人士的相關提問，執達吏或原告一方亦從來沒有向在場人士指出誰人是原告合法代理人的身分。

小弟有幸做過幾年記者，當年follow過呢單case
我想同大家講，嗰個時候d證供
一擺出嚟
明眼人一睇就知
屌你夾埋嘅
係連錯字都一樣

但係大家知道嗎？
最後呢埋夾口供嘅人咩事都無
而呢單case嘅全部被告罪成

咁多位重相信法治嘅人
重講緊調查委員會有用嘅人
（利申不反對成立，但係比其更有權力的法庭已經變成咁，我會話我唔相信而家成立嘅委員會，我會爭取普選後嘅委員會）
唔該清醒小小
再睇下今日
又一班學生被告

香港已經無任何野去保護你地
推翻政權係唯一出路

雖然開始有人為區選唔講呢句說話
但係
光復香港
時代革命

推

香港司法已死
實行軍黑政府獨裁主義

多謝幫推

未見過法治黑暗嘅人
我真係想你地入嚟睇

極之黑暗

不論形式意義上定係實際意義上
香港早已無法治可言

利申:外國讀LAW

【元朗衝突】四男子涉藏攻擊性武器 官拒保釋：參與集結目的呼之欲出

蘇官認為4人有事前聯繫溝通，認為他們參與集結的目的呼之欲出，四人申請以2000至5000元保釋遭拒。

香港有法治

當年上庭見到份口供咁嘅樣

個官咩表示都無

係
已經無野可以保護我地
除左我地自己

一早話法律已經係匪政府既白手套

仲對體制内改革有希望既智力都應該有限

香港獨立 別無他法

唔搞法院=畀公信力司法

法官已經歸哂邊

除左上左神枱個堆

真係唔會有人幫

低級法官咪又係ao,唔投共撚有得升

push

我重想同大家分享埋d法官點樣歸邊

當年呢單case有個獨媒嘅intern比人告

咁香港獨立媒體網就係獨媒嘅全名

個官好地地問一句
係好九唔搭八咁問
你係咪支持香港獨立嘅媒體

係完全同單case無關係

有心做你既話
咩方法都用得出

法治已死

呢單無記錯已經係高等審

[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

Push

不嬲無 只有預設結果

Push

光復香港 時代革命

寧為玉碎 不為瓦全

推 香港法治已死

從來都話普選最有用

咁醜惡

true

革命是唯一出路

個一刻
完全感受到個官幾有立場
同行都心諗問嚟做咩
同本案完全無關

佢根本認為提及港獨本身就有問題

根本成個三權都要重整
完撚全被人揸住三粒波子
仲要同你講其實你仲可以射得出

光復香港
時代革命

七警上訴成功

以胸襲警

點解仲有人信法治有用？

立法同行政黑暗司空見慣

司法係14年之後大清洗

而家除左上神枱姐係終審個班之外

已經無咩清官

清不如講多少少

希望大家醒下

呢個post 同暴動post 一定要推比全世界睇

法律制裁唔到，咁就私了

五大訴求!
光復香港 時代革命!

好撚sad

全面普選 唯一出路

不想相信....但實情卻如此

非常失望！

推撚爆佢屌你老味

未審先判

香港已死

元朗個班保釋哂

以前就 法律面前，窮人含撚。而家就 法律面前，港人含撚。

睇下邊個官

幾荒謬都有

好多已經歸哂邊

事實擺在眼中
一日唔脫離共產黨魔爪
香港無可能得安寧

感謝巴打提供笑話

笑到喊咗

我想信法治 但香港呢D唔係法治 完

光復香港

我想相信，所以我想問:

學術討論:市民有無得告政府?

香港法治一早已死！！

仲有人信陪審團係random出黎 !?

咪撚咁天真啦！！！

大家都睇到面個層:
法庭同警犬不論係搜查拘捕定係審判階段已經無程序正義可言
導致憲法上理應保障既人權不停被侵害
係審判同行政裁量上用政治立場甚至個人喜惡差別待遇 違反平等原則

實際意義上 法治唔係當權者依法統治國家咁簡單
法治同民主有密不可分既關係 如果冇民主既情況下係唔會有真正法治
最起碼香港立法會應該要全部直選/可以代表人民而被授權既人先可以入去制定法律 禁止當權者濫權制定惡法去侵犯人民既權益

除左立法層面上
司法都要做到真正獨立 唔會受到當權者監督控制
可以依據法律原則作出對人民公平既裁決

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

推

法庭同警犬不論係搜查拘捕定係審判階段已經無程序正義可言
導致憲法上理應保障既人權不停被侵害
係審判同行政裁量上用政治立場甚至個人喜惡差別待遇 違反平等原則

呢點可唔可以解釋多少少，想學嘢

梁天琦

最可悲嘅係

法律界無出聲

其實條友屈完人已經升左 署理總執達主任(行動)

多謝補充

唉屌

一過ACTING有8萬5,升得快過火箭
有份屈步步高係魔警的死差佬又係升得勁快, 破格升保安局長

警察改口供係公開的秘密

知法犯法都升官發財

Hp

hk is not china, not ..... yet

說好的疑點利益歸被告呢？

總執達主任全部門得兩條
幾年就由老散升到MAX

D警犬威脅你解鎖手機比佢睇 搶你部機睇記錄
擅開證物袋搜證
>侵犯個人隱私權
雖然我係學歐陸系 但係侵犯隱私權係美國係大獲野黎
唔會似香港當乜事都冇發生

係清場驅散行動 拘捕 呢D行為(定係處分)裡面
故意使用不必要既武力 造成人民身體既傷害(不論係路人定係被拘捕人)
>侵犯健康權 甚至生命權

平等原則上就即係 對人民達成處分/裁決 應該一視同仁 唔應該因為佢係黑衫定係白衫而有差別待遇

光復香港 時代革命

無咗好耐

冇左好耐

不出廿年 港英大法官換晒就是死期

已經死了
得番終審

陪審團行使否決權無需理由

前提係
無人知邊個揀陪審團

無力感好強

香港人係抵死
到依家仲唔識醒
係咪唔燒埋自己度就以為冇事

其實又話比假口供係犯法
之前老屈人褲袋藏毒又係
佢地真係9up 無成本

45被濫告，係幾百萬市民責任，你地默許濫告發生，從來無迫脅到港共政府，仲學上講齊上齊落，什麼一個都不能少，我教人地人權庇護，轉發既人5隻手指數得出，咁撚樣叫一個都不能少咩？咁只係你班仆街幾百萬人想人地為你地既劣根細膽衝鋒陷陣，但幾百萬港人完全乜撚實際解決既都無做出過效果，只識網上做啦啦隊，屌你老母

無成本無責任
明夾口供都無事

其他已經2年前

一係接受
一係反抗

大家一齊捐錢！律師費好貴架
[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

唉

［727元朗］被捕不准保釋 萬用刀話係攻擊性武器

公民覺醒

沒有普選
法治只會是當權者的擋箭牌